政協其實做到啲咩

除咗舉手投票之外
仲可以做咩
職級大概係幾高

議員又做到啲啦？